# Frontend Mentor - Results summary component

![Design preview for the Time tracking dashboard coding challenge](./design/desktop-preview.jpg)

## Binvenidos! 👋

Este es un reto diseñado por Frontend Mentor, con el fin de aprender y mejorar las habilidades en programación web.

La solución debe visualizarse lo más similar posible a la imagen suministrada como base del diseño, tanto para Mobil como para Desktop.
Puede hacer uso de cualquiera de las tecnologías existentes para lograr el resultado final, así hacer uso de las plataformas varias para desplegar la solución.

## Construido
 * HTML
 * CSS
 * Grid
 * Flex
 * Mobile-First
 * JavaScript
 * JSON
## Demo
https://marco90v.github.io/fontend-mentor/results-summary-component-main/
## Autor
Marco Velasquez Figarella
## Portafolio
https://marco90v.github.io/Portafolio/